小妹隔離緊

quarantine myself from falling in loveeee

with yooooou

diunasingwuuuuuar

WoW

笑乜春牙

好能躁牙

唔想同你講嘢

今日失第幾次戀？

0

I don't love you, sorry

not u

咁早起身牙？

瞓唔到

飲酒瞓

high到瞓唔到

有咩好high，有咗B?

頭痛

唔係閪痕咩？

想發姣啫

死姣婆

想啫 費事啦

Kong lui

典😅

好耐未試過俾女姣

無人luv禾

想樣降下身段去姣仔成日想嗲諗諗吓又嗲唔出

love you

識親啲女都係唔識姣人嗰啲
大部分都係天真可愛型

試過好多次人哋出到聲叫嗲吓佢都唔敢嗲
救命點做個女人仔

依啲冇得勉強
夾硬嚟反而仲唔好

好撚想嗲人啊diuuuuuuuuuuuuuu

try me

想嗲哥哥

咁要落投注站搵

小妹好young

25？

你25

30？

咪嘈啦大你3年

姐姐

弟弟

好老尷

魚🥺

Chicken

含啦

-,-

頭痛有好多原因
熱氣會
平常食濃味嘢又飲唔夠水都會

膊頭扯到上頭

結婚

not les

應該同長期使用電腦有關
如果按摩膊頭以上唔好太大力會危險

1.可以用左手兩手指去推右邊膊頭由出邊向入推，再右指推左膊

2.坐下雙手抓住一條繩，以一個半至兩個膊頭位，又前面舉高慢慢向下，再由後邊慢慢向上再向前面向下，做最少18下，如果可以早晚一次

慢慢睇
依排放緊大假應該會好啲

呢種機有幫助
不過唔好用在膊以上

學識幫我撳下

咁pro

你試枕頭

試完話你知？
你想知咩先

呢個要有耐性每日做，一定要有耐性做先有效
手部長時間向前做嘢用力或陰力就要手向後做返啲申展動作

呢啲唔好亂用

做yoga唔得咩

both

自己睇片做........中............

唔知你想知啲咩 我試完同你講

摺埋自己未

舒服
瞓得到
唔太軟

勁過coffee

我肚腩岩你

你肚腩硬？

得
上面用繩個動作都瑜加

劉馬車果啲好似正常啲

係 有硬塊

你摺唔摺得埋自己

唔用膊以上就安全

中肺炎

肺炎點會係個肚

個肺嚟

想揼骨

肺同肚都唔sick分- -

你個肺下垂

想咳落你塊臉到

我中咗唔怕

你邊間病房

殮房

每隔2日 就膊頭痛 想死

每隔兩個鐘就頭痛 想死

有啲得
未傷之前可以多啲動作

可以
但膊頭以上盡量唔好搞
搞都要好輕力

咁你都差唔多死

勁到

好鐘意按頭

快啲啦

會掛住你

像我沒來過

431。。。

試下除清水外咩都唔飲
等啲血冇咁杰
睇下有冇幫助

43124

但我啲血唔杰？

乜黎